學資處個Loan大家有冇屌

啱啱收到信話批到$45000俾我
年利率1.282
究竟借唔借好？
借完又應該點好好運用
我怕鳩fing fing 賭撚曬

有冇巴打可以分享下

loan嘅話好似係直接交比學校 唔會經你手

佢似係直接入落我戶口

唯一一份loan唔會寫花你 credit report 住 咁你覺得呢

只係唔識點用筆錢
細路仔唔識世界

訓身車仔
贏埋你個仔d學費番黎

有無申請過 唔會直接交學校架

屌左4年
咁多年夾埋借左25萬

巴打用左黎做啲咩

啱啱個場差啲輸埋個孫既學費

下 佢直接交學校 唔會經我手架wo
你有冇申請過

家底好, 借, 幫手滾大舊錢
家底唔好, 更加要借, 脫貧機會

TSFS果隻好似可以自己袋
btw 想問下車津會唔會另外寄信黎

it depends...

All in 韋達

有grant 不了

讀書 屋企grant唔到

車津好似冇通知 佢批淨係sms話你入左比你

tsfs 隻non mean先會過學校
本身個grant&loan 個Loan會過你手

父幹真好

其實有邊幾種loan我都唔太清楚

睇我個名都知冇父幹

超抵借 通漲都贏

直落自己戶口架
你有冇申請過？

我申左兩年